（前線心聲 和理非入 關乎前線命運）一句講哂 仲搞唔搞落去

廢話少講 由200萬人到今日人數越黎越少
人數越黎越少原因不外乎怕左黑警濫權 驚自己被打被拉
但係大家都知道一日未過到黑警果關 政府一日都唔會讓步
只係唔敢講出黎驚影響士氣

我講呢d唔係話要譴責和理非
人有害怕心態係正常 只係我地前線比你地膽大少少
但係就係班狗嚇到越黎越少和理非肯出黎 黑警宜家更加容易拉人打人

所以最後問大家一次
你地係咪真係會繼續陪伴我地抗衡到底
唔係好似今日出黎之後 班狗一開波放彈就嚇到跑去唔知邊就等於陪我地
今日d人跑哂最後手足後果係點大家都知
我要既係可以陪我地抵抗到最後一刻既人

會陪
唔會陪

投之前我希望你地真係問心先好投
負皮既我唔會怪你地 決定出唔出係你地既權利
但如果你係冇膽同我地並肩作戰但又要正皮既話
班手足被狗拉你地就係其中一個兇手 我地唔會咁容易原諒你
希望你地明白我講咩

Understood, positive skin

一定出

要頂住唔退後

今日出左，身邊有幾個和理非都有出，有中產有後生仔女。去到遮打等左一輪，到5點左右走左。雖然幫唔到啲咩，但都會出黎，辛苦曬！

奉陪到底

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

頂住唔退點撚走吖
問題係同狗打嘅決心
叫得和理飛
都唔expect佢會打狗啦

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

其實都仲好多人，但100、200萬唔好當恆常數字，唔會下下都有咁多，同埋一定要轉玩法，我地唔會因應黑警打壓手法轉變而去變，而係好似初期咁我地要不斷變，令到黑警捉唔到路先會成功，宜家就係我地習慣左同一model，初嚐甜頭唔識再變先令個運動越黎越難行

我係和理非，我地係命運共同體！當然會繼續企出黎！推翻暴政，無分和勇！！ #like 但p牌評唔到分

其實今日金鐘物資鏈都有好多中年參加！佢地無比tg即時嚇走，仲留守到大家真係一齊退！和理非只會越企越前…其實大家都進化緊！其實香港人今次真係好團結！各方都努力中，噚日928有人上台講獅鳥都比下面用不割，不分化，不篤灰打斷左！！

其實冇得收工 收工打壓只會更加大 共產黨唔會同你講理論

係 我地一定出 今日和理非算係進步左少少 不過好多人都過唔到TG之後個心理關口 同埋每十分鐘就有人不停叫話走 其實好多和理非好似唔係好識分析應唔應該走, 呢樣可能要研究下 (利申 和理非)

btw差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)